{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079962",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "산속비버스 바베큐"
    },
    "text": "京畿道東豆川市のセモクギル378に位置するバーベキューレストランでは、美味しいバーベキューとステーキ、ソーセージ、ジャガイモ、そしてご飯を提供しています。 各メニューの価格はバーベキューが19,000ウォン、ステーキが30,000ウォン、ソーセージが10,000ウォン、ジャガイモとご飯はそれぞれ1,000ウォンです。 ご利用をご希望の方は、予約していただくと時間に合わせておいしいバーベキューが楽しめますので、ご参考ください。 また、祝日や週末に訪れる方は、2日前に事前に予約してください。 月曜日と火曜日は休みですので、ご注意ください。 ただし、休業日中に祝日がある場合は通常営業いたします。 営業時間は日曜日から土曜日まで12:00から21:00までです。 最終注文は7:30~8:00まで可能で、休憩時間は4:00~5:00に指定されています。 ご利用の参考になさってください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このバーベキューレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキューレストランは京畿道東豆川市のセモクギル378に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "バーベキューレストランでは美味しいバーベキューとステーキ、ソーセージ、ジャガイモ、そしてご飯を提供しています。"
        },
        {
            "question": "各メニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューは19,000ウォン、ステーキは30,000ウォン、ソーセージは10,000ウォン、ジャガイモとご飯はそれぞれ1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "ご利用をご希望の方は、予約していただくと時間に合わせておいしいバーベキューが楽しめますので、ご参考ください。"
        },
        {
            "question": "祝日や週末に訪れる場合、予約は何日前にすればいいですか？",
            "answer": "祝日や週末に訪れる方は、2日前に事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューレストランの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "バーベキューレストランの休業日は月曜日と火曜日です。ただし、休業日中に祝日がある場合は通常営業いたします。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューレストランの営業時間は日曜日から土曜日まで12:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "最終注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最終注文は7:30〜8:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "休憩時間はいつですか？",
            "answer": "休憩時間は4:00〜5:00に指定されています。"
        },
        {
            "question": "何か質問はありますか？",
            "answer": "何か質問がありましたら、お気軽にどうぞ！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 430
    }
}